[突發] NBA火箭隊GM莫雷支持香港, 比老板屌柒！！！！

Morey:

老闆:

火箭係中國最多人支持嘅球隊, 已經有支那人屌緊莫雷

藍波手足上twitter人喇

Morey好波，激到班支那仔札札跳

Listen....
@dmorey does NOT speak for the @HoustonRockets. Our presence in Tokyo is all about the promotion of the @NBA internationally and we are NOT a political organization. @espn

老板twitter

同我上TWITTER屌柒個老板!!!!!!